比情緒病搞到變孤獨撚

成日食完藥就好攰所以出唔到好耐街
又好驚出到去會因為個病而失儀
拒絕左幾次之後人地已經唔會再約我
唔知道我有病嘅更加唔會聯絡
依家唔開心嘅時候剩係夠膽自己聽下歌睇下fb/ig分散下自己注意力
好想快啲好翻 好想唔洗再咁孤獨

唔睇IG會更好

好簡單
搞到你個fd都有情緒病咪得

我fb ig都del撚埋

樓主有左情緒病好耐啦？
其實咁樣真係會更加搞到自己唔想見人
有時愈急想自己好返
就更加會怪責自己

social media好難戒
唔睇半日都覺得自己outdated

情緒病跟左自己差唔多10幾年
最近睇醫生先確認左係咩病
依家慢慢習慣緊要食藥嘅生活

有咩令到樓主你會睇醫生呀
比著我咁耐都唔會想去睇醫生
接受唔到個現實

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"